[齊鼓掌]四川工業區科技公司爆炸 最少19死12傷

四川工業區科技公司爆炸 最少19死12傷

四川宜賓市江安縣陽春工業園區內發生爆炸和火警，至少19人死亡，12人受傷，沒有生命危險。省市領導及相關部門負責人已到場了解情況。事故原因有待調查。

事發昨日傍晚6時半，位於陽春工業園區內的宜賓恒達科技有限公司發生爆炸。網上流傳爆炸一刻後片段，可見工廠內火光熊熊，濃煙沖天。消防接報到場撲救，現場火勢已被撲熄，搜救工作亦已結束。當地政府正進行善後工作。

四川省委書記彭清華要求積極搶救傷者、做好善後工作，同時盡快查明事故原因，依法依規嚴肅追責。

水浸完又爆炸
贏国俾四川放鬆下la

亮劍

自爆都算係一種攻擊手段